留學撚條命係寶貴D，YEAR～勝利手勢

新型冠狀肺炎（COVID-19，俗稱武漢肺炎）疫情在世界肆虐，英國至今已有1543宗確診，其「佛系防疫」手法亦備受批評。不少在海外的留學生和香港人近日紛紛回港避疫，網上流傳圖片指一架由倫敦飛住香港的機上，多名年輕乘客都戴上手套、眼罩、口罩等等，由頭到尾「包到實」，懷疑是留學生趕回港。

今次真係愛回家了

行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽